{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009054",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이호MH호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。 オンシーズンはチェックインが16:00以降に調整され、チェックアウトはまだ11:00以前でなければなりません。 アーリーチェックインやレイトチェックアウトをご希望の場合は、1時間当たり15,000ウォンの追加費用が発生し、当日現地にて決済する必要があります。 基本人数以外に追加人数がいる場合は、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 寝具を追加でご希望の場合は、1軒当たり15,000ウォンの追加料金が発生します。 客室内は禁煙区域なので喫煙は絶対禁止されています。 客室内で喫煙すると、客室整備のために10万ウォンの追加費用が発生することがあり、煙によって火災警報器が作動することもあります。 また、ペットは必ず同伴入室および立ち入り禁止です。 客室やバスルームではヘアカラーができず、布団、枕、タオルなどが汚染された場合には損害賠償請求となる場合があります。 高声、放歌、または喧騒な行為も客室内では絶対に禁止されています。 無料Wi-FIと駐車場を提供し、すべての追加費用は当日現地にてお支払いください。 チェックイン以降は静かにご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトをご希望の場合は、1時間当たり15,000ウォンの追加費用が発生し、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数や寝具の追加料金はどれくらいですか？",
            "answer": "基本人数以外に追加人数がいる場合は、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。寝具を追加でご希望の場合は、1軒当たり15,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内は禁煙区域なので喫煙は絶対禁止されています。客室内で喫煙すると、客室整備のために10万ウォンの追加費用が発生することがあり、煙によって火災警報器が作動することもあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは必ず同伴入室および立ち入り禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室やバスルームでヘアカラーはできますか？",
            "answer": "客室やバスルームではヘアカラーができず、布団、枕、タオルなどが汚染された場合には損害賠償請求となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で騒音を出しても大丈夫ですか？",
            "answer": "高声、放歌、または喧騒な行為も客室内では絶対に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiや駐車場は利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払えばいいですか？",
            "answer": "すべての追加費用は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "滞在中は静かにしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックイン以降は静かにご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 485
    }
}